給警察

你地明唔明點解呢幾個月你地不斷被攻擊 不斷被指責啊？
唔單單因為你地咁過份 毫無良知既行為 而係大部分香港巿民係呢啲事情發生之前

都係十分信任警察
有幾信任過就有幾失望

就算之前新聞有講過有警察係休班既時候做過啲咩
就算你叫雞 你賭錢 呢啲係你自己個人同屋企問題

撇除呢啲問題 香港巿民 曾經好相信你地係會好好保護佢地 可能因為香港無乜特別大罪案掛⋯⋯？有咩事發生大家第一時間諗到既係打999搵警察幫

去到今日 可唔可以搵返個良心 睇下你地自己點打人既片段 再照一照塊鏡 呢個真係你想做既野？你地知唔知道香港人係幾咁善良？

天水圍個一晚 有一個警察叫做 態度好少少出黎講嘢
已經有人稱讚佢 當然 原來最後你地都係係背後笑人傻仔

善良並唔係傻，而係願意相信呢個世界，你地個世界仲有好人

你地對唔對得住有一班咁善良 睇過你地無數惡行既人
都願意相信 世界仲有好人 既一班香港巿民

由幼稚園讀書開始，幾乎一開始就一定會教小朋友認得警察、護士、醫生、消防、救護，知唔知道點解？係想佢地如果不幸有咩事，第一時間憑制服搵到可以幫到佢地既人

但係易家，你想老師點教？
你想啲小朋友一見到你地就怕？

唔否認呢啲事之前，香港人普遍都唔知道原來政府咁腐敗
曾經信任過既心係真既易家感到背叛同失望既心都係真既

唔好怪巿民點解咁對你地
諗下自己點解可以令到咁善良又咁善忘既香港人咁反感

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰